到底係唔係要突破心理關口 行動/武器要再升級?

今日我睇到,

1. 差佬唔怕比人影
2. SSP記者上曬行人路都有一個射中左 (除非記者係路中間, 如果唔係好難會射中佢)
3. 拉記者
4. 荃灣空城, 操普通話人仕斬人
5. 北角格劍, 有福建白衫人入左個拜公既青年會, 入面仲有個有刀.
其他咩警例咩開槍守則我唔重覆,大家有眼睇.

你點忍?

我好主觀. 我覺得差人係打工唔係打仗, 威脅到佢地自身既利益/生命, 班黑腳就會好似以前圍ICAC禁維護自己. 到底係唔係要突破心理關口 武器要再升級?